痴撚線 今日疫情發生咩事？

又90個出院啦屌

just a flu

防疫啦屌

加油

防左成年 咪又係繼續

做咗檢測未？

出院人數gogogo

Flu 都要檢？

咪害人啦 檢測咗咪捉到邊啲人中招囉
到時大家就可以安心出行啦

問下個莊
前排買疫苗就吹到世界未日禁呢樣個樣
now？just a flu。

驚閪咩

政府繼續打壓市民

有冇諗過防疫恐懼撚嘅心情？

成年啦 仲覺得廢炎離地跳起唔到1cm?

時事台表示其實香港每日過萬人確診，只係政府隱瞞疫情

照咁計 應該都有成1/3香港人中招

又出又入，出出入入

可能真係有1/3嘅人中招嘅，真係中完會頭暈身慶然後睇醫生話你有嘅，咪就係得佢記錄嗰幾千人囉，即係廢病

有成咁多人中招 防疫啦屌

世紀大騙局，垃圾病毒

今日90單出院 世界末日啦